［A/I ］熱練戰士（19）唔係中資遊戲

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦： 推圖 濃湯 > 海力 ｜ PVP 海力 > 濃湯 ｜莜蘿應該平均啲，A臨都唔差
推圖：T1 金秘書 / 竹槍 T2 無名
補：T1 萊茵 / 韓秀雅
PVP：T1至尊 / 比比 T2 金童 / 康斯坦特

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴
Lihkg2

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
有公會討伐戰

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q：商店買咩好？
A：基本買夠4套紫色飾品比主力，之後升級石見到就必買，角色碎片就自己升嘅角色必買，另外可以留意自己邊隻角色就快夠50碎要嚟做材料比主力覺醒都可以買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後

Q：神級附魔套裝效果？
A：
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

Q：韓版新角咩技？
A：

普烏普 - 黃屬
普技(25MP/5S): 範圍內敵人每3秒造成27%傷害,並減少其16%攻速
必殺(75MP): 召喚血之魔像助攻7秒,能力為普烏普戰鬥力的75%

被動:
A: 增加30% HP
A+:使用普技後,全隊加5%攻 10秒
S:使用普技後,全隊暴擊率加4% 3秒
SS:血之魔像減傷率增加5% 7秒 (可能譯得唔準 但大概都係關必殺事)
覺醒:血之魔像攻擊時有30%機會使敵人暈眩1秒

幾好玩，漫畫都好睇，可以裝韓漫app webtoon 免費睇，漫畫名就係《熱練戰士》，睇完會對隻game好有愛

真
嗰陣抽到無名勁開心 利申棄驚好耐

有巴打開咗post都唔知，即刻推下先。

依家得返StandwithHK仲係度，苦撐緊公會排名仲係前十。淨係Game名可以任改無送中己經值得玩住做宣傳。

申請左入會 我叫高福